睇完弊少個Facebook...

從語氣睇得出佢對自己所講嘅好唔肯定。
睇佢呢單騙案幾時爆煲，咁多傻仔上釣去佢所謂嘅講座。